有冇主角好慘既動漫推介

例如主角冇朋友 比人排 殘障 比人欺凌之類
唔要聲之形 睇過了

校園後方埋藏著天使

根本就係多啦A夢

魔法少女小圓
地球防衛少年
烙印戰士
命運石之門

如果講地球防衛少年漫畫版先夠黑暗

格斯細細個俾個肥佬屌屎忽

最好似聲之形 有返個幾靚既女主角

靚既話就唔慘了

d boy

軍雞

eva算唔算
兩個女主都幾靚

有女女
命運石之門
魔法少女小圓
最終兵器彼女
神槍少女
食靈零
Phantom -PHANTOM OF INFERNO-

彼岸花盛開之夜

掃把佬：我唔撚慘咩

星星公主
地球防衛少年

罪惡王冠

無限命玩gal game又溝再女
又有作者忽然比既高智商
最慘係鐘意埋d雞

烙印戰士無得輸

如果係有關群眾壓力 例如主角其實冇做錯 但有仆街仔扇動 導致主角受排斥 類似現代校園欺凌就最好

槍王黑澤

朋友遊戲

蝕最後一幕以為係真正既絕望，但其實大難不死之後見到黑妹痴左線+生左怪胎先係最慘無人道

仲要注定晚晚都要同使徒打
同班神之手的差距又大
只看動畫會不知
如果看左漫畫第三期就知只係行近神之手
個烙印己經痛到就暈
個種無力感又好慘

漫畫睇完黃金時代已經冇心力睇埋落去，其實鷹團長都好慘，由天之驕子再變廢人再變神之手

孤高之人

蝕果度真係無乜感覺，反而鷹比人挑斷哂手筋腳筋得返排骨果度就好震撼

無敵超人珍寶3

呢個慘唔慘兩邊睇炸喎
為佢嘅理想付出一切
最後成功登頂個幕

啱呀 呢套

潘朵拉之心漫畫，主角奧茲慘到PK
為咗實現某人嘅遺願，同守護少女嘅笑容，而將某人嘅遺言傳達畀另人個人
點知條友誤會咗，利用主角殺咗N個人，差啲毀滅世界
最後少女為咗保護奧茲嘅心而失去肉體，奧茲為咗幫條友補鑊而死埋
總之最後就係一個冇人得到幸福嘅故事，包括配角
某人、少女、條友呢三個人唔開名，因為會劇透

火影頭三卷

鷹重要比人割舌剝皮

喪女
算唔算呢？柒到唔敢睇

Re:從零開始的異世界

個主角真係慘到仆街 身心靈受損

笑點低真心笑左sor

小埋 0 100

神槍少女 漫畫版

巴打，我都推地球防衛少年，動畫漫畫都好好，雖然唔係咩欺凌野，但好有絕望感同好sad

斬·赤紅之瞳
隊友一個個...唔劇透喇

車路士

四月是你的謊言

NT9=新約9

自己拎黎
邊個叫佢搞公主

自己on99精蟲上腦搞公主，怪得邊個
格斯慘撚到，所有野都唔怪佢事，但係就佢黎承受

一拳超人

Berserk

月刊少女野崎君
妄想學生會
KissXsis

Fate zero

呢套最貼題

主角教你乜野叫發中二病夢想嘅代價

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。

佢唔係精蟲上腦
係基友GUTS贏左佢同要離開佢所以自暴自棄

魔域英雄傳說?

深度慘= xxxholic
四月一日君尋嘅一生就係慘 亦被形容其存在係難以置信

NTR漫

其實佢都真係好慘 不過成魔出賣靈魂就真係唔抵幫

點解崗部會上到榜
明明拓留先係科學ADV最慘果個

仲要3個主角都集體灰

明顯係公主個鬼父問題，自己個女都想搞

個老豆整咁大部玩具俾個仔玩 ..

又有得用綾波黎打j

又有明日香一齊住

慘？ 邊撚度慘？ 睇過

識睇一定係睇"累" 睇到眼濕濕 ，但係好似幾冷下

愛德咁低開司咁高

自膠睇錯個表

宇宙騎士 d-------------boy

最惡王冠
睇到大結局喊咗出黎

罪惡王冠 sor

三月的獅子

鑽A我已經覺得好慘

第一套諗起最終兵器彼女

開司唔係好SUFFER但係佢絕對係抵死果個
同社長打完麻雀D錢夠佢過世同心美HEA住咁生活落去

人生-life 主角有過去 曾手 想重新出發但又比班八婆校園欺凌 後期有劇情小小over左但整體黎講幾好睇

世界的盡頭 孤苦伶仃嘅男女主角雙依為命逃亡記 劇情 feel到全世界唯有你嗰種絕望同淒美 個人十分推薦

一定係賭博默示錄
開司 一個冇主角光環嘅男人

陸道

東京食屍鬼

第三話當年搞到漢化組棄撚左

神無月巫女

宇宙騎士，飛越顛峰。

NTR - Blue系列

悠久之翼
幻覺 再一次個主角都係咁慘 至少深刻過re0

主要係火村夕同雨宮優子叫慘,其他人到佢地自己嗰章結局都克服咗自己嗰困難+可以同自己鍾意嘅人一齊(更加唔好講修一呢條二十幾快三十歲嘅pk食咗嗰重係JC嘅瑞希

而且到咗終章嗰時火村夕見完優子(靈魂?之後感覺上佢正式放低咗佢同優子之間嘅悲傷同遺憾

PS超唔鍾意動畫改咗優子死嗰part

同意
此生無憾仲保住條命
仲想點

大老師呢Ｄ係現實社會層面先係最慘，最有代入感，其他都係垃圾

掠奪者最新個話

冇狼之紋章都叫慘
有咩見住自己愛嘅人比人輪仲要放上網
男主頭上頂帽綠到

小說仲慘

我唔鍾意漫畫改篇到佢冇死

點解當麻咁高？

True Blue

禿頭披風俠

魔禁死忠睇完新篇之後太激動，咪擺左佢上去囉

Gc

即是你有無睇?

一個人講就話姐
一班人講都話人太激動

講睇住條女俾人輪應該Guts慘啲

Az